人民日報--連登仔全部都是中國人!!

衲dee唔係人係狗

係時候拎衲DEE去餵狗

冇「中國」一詞，一律只講「內地」